Уязвимость "Running flask app with host 0.0.0.0 could expose the server publicly."
Для исправления этой уязвимости в Flask-приложении, можно изменить хост, где запущено приложение. Вместо хоста "0.0.0.0", можно указать конкретный IP-адрес или локальный адрес интерфейса. Таким образом, можно сделать так, чтобы не было доступа с внешней сети, а приложением могли пользоваться только те, кто находится в той же (локальной)сети.
